醫護朋友：唔盡快封關，香港玩完

搵咗個公立醫院做護士的中學同學傾計，我整合咗對話重點：

1. 現時好多中國人嚟睇病，而佢哋好多都會俾假料，例如唔承認搭高鐵入境，要chok先認。中間可能有其他醫護冇full gear應對。

2. 經眼睛傳染係咪真？唔知，但寧可信其有，部分醫護戴face shield上陣。

3. 佢哋其實好驚，呢種病毒暫時未有藥醫，而家係硬著頭皮做。但假如政府盡快封關，佢哋都唔希望罷工。

4. Isolation room真係勁少，香港醫療系統冇可能負荷到，而家已經爆咗。高層冇將呢啲事一一上報，但其實前線醫護及其他本地病人都好危險。

5. 因為呢幾日大量收武漢肺炎病人，有肺結核／肺癆病人被迫推出負壓房。而肺結核／肺癆，可經空氣傳染。

6. 廣州醫生bb單嘢係真（聯合醫院收了新生嬰兒，其父母在廣州做醫生，隱瞞處理過武漢病人，成間病房的嬰兒隨時被感染）（另外北京已經有9個月大女嬰確診）。

7. 醫護奴性好重，但當日林鄭於記者會斥訓醫護，令佢忍無可忍，將加入罷工。希望其他醫護團結起來，迫使政府認真處理疫情。

8. 佢男朋友做救護，連手套都無乜。就佢所知，威爾斯同屯門醫院 obs都鎖左櫃。屯門醫院obs話要限住用，有啲地方仲係講緊驚嚇親病人。

9. 大部分醫護都有道德枷鎖，佢希望醫護以外嘅各行業都一齊罷工，讓佢地放心同全香港人行呢條路。

10. 假如封關失敗，醫療系統必定崩塌，香港玩完。

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

幫推please

push

Push

推

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

港豬 罷工呀
再返工命都冇啦

bb....

垃圾政府唔封關，全世界罷工

唔撚認真係冇得唔收皮
玩撚完

我唔想有手足死罷工可能會冇咗份工，但今次抗疫失敗，香港醫療真係會收皮，武漢有眼你睇。

睇到PO 既POPO又好藍絲又好新移民港豬又好
病毒係唔識分藍黃 唔識分廢青定警察
一句到底就係唔封陷家剷
老人死亡率100%
兒登小朋友最多爆肺
你班野自己諗清楚

好癲，一出世個肺就花鳩咗

推 支持醫護 香港人都應該一齊罷

其實全部支那人黎睇病都當佢地有毒係身就得架喇

全世界罷工保命啊

6. 廣州醫生bb單嘢係真（聯合醫院收了新生嬰兒，其父母在廣州做醫生，隱瞞處理過武漢病人，成間病房的嬰兒隨時被感染）（另外北京已經有9個月大女嬰確診）。

Babycondom班老母驚未 你哋啲仔女啊
啲廢老藍絲驚未 你哋啲孫仔孫女啊

有把柄唔係唔玩大佢呀？
全部人同我開twitter retweet

女記者被警察噴胡椒同性騷擾
幫手rt 成條thread（逐條rt)
其他響task1 & task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

收左咁多 但都係得8宗

推 支持醫護手足

如果醫護罷一定陪罷

「高度懷疑個案」都講得出嘅時候，唔好再當香港係以前嘅香港

時間好撚緊迫

沒事兒

三大罷，與醫護同行

好驚

香港玩完
柒婆好野

瀨共政府無所不用其極去買支那貨，但當武漢都冇試劑用嘅時候你覺得香港會有幾多

Pish

第9點

向警察學習，佢地放棄左個道德枷鎖好耐，一樣活得好精彩。
更何況今次罷工係為左香港人，我哋一定支持。

嗰班垃圾唔出事都唔會醒。

佢哋只會話我哋危言聳聽，就同2個禮拜前班支那人咁。

Push港人自救！

真攬炒

怕冇左份工多過冇左條命
死左都係自己揀
老實講句我情願冇左份工囉

其他野唔講, 但醫院高層竟然覺得做好防護措施會嚇親人
真係想搞到香港醫院都變撚到大陸咁
班撚樣當年沙士明明都應該親身經歷過
應該都好明白有事發生應該點處理
點解班含家產依一刻會好似乜撚都唔記得咁?

一陣佢哋啲九代單傳 金孫有咩事就唔好啦

垃圾政府 醫院高層

CLS

其實我一路都覺得經眼睛傳染係廢話
普通流感咳到有口水入你眼都易奶野啦

［置頂］［輿論戰］年初三民間記者會 下午兩點「無能政府引毒入境 全港市民抗疫自救」暨 即時討論

我支持罷工！政府無能 不需救護承擔！何況吾封關，令有肺炎既人湧入黎，幾多醫護都冇用，亦都未有藥物治療，等同送頭。希望你地可以罷工，不能失去每一位醫護，你地要留翻條命，救更多既人

經眼睛傳染係咪真
真呀 咁大個人冇睇過手足口病廣告？

依家個新病毒係同沙士同一個支系
咁上衛生署官網搵沙士傳播途徑

傳播途徑

「沙士」主要透過人與人近距離的接觸，通過患者咳嗽或打噴嚏時產生的呼吸道飛沫而傳播。當患者的飛沫附在周邊人士的口、鼻或眼睛的黏膜上時，就有機會傳播病毒。病毒亦可間接地經雙手觸摸被污染的物件表面後，再觸及口、鼻或眼睛而傳播。

口、鼻或眼睛而傳播
口、鼻或眼睛而傳播
口、鼻或眼睛而傳播

第一日知？ 開心大發現

唔罷工 = 自殺

全世界罷工保命！！

收皮啦 淨係識開post 求救 現實有無實際做既野影響到社會
有時我唔係想鄙視學歷
護士界論人數絕對係醫護屆佔首位
但其處理措手實在令人發笑

點解支國人可以咁痴線

佢地真係冇底線
拎把斧頭坐喺個「勸返區」前面

平時有留意開新聞都計到條數啦 平日冇大鑊野人手都已經應付唔到 你仲要爆肺炎 而呢個病仲要冇經驗處理過 你垃圾政府搬番早幾年條數話急症冇特別增加病患都on9

屌佢老母,香港得咁多醫護,點照咁多大陸病患.

129大三罷

一齊罷

將tb病人移出負壓房

........

一定可以經隻眼中招
唔使估

罷撚硬

我都會笑鳩醫護奴性重，冇命都仲要返工。但佢哋出事的話，可以想像香港往後會點

pushhhhh

罷工啦屌

總之政府唔肯做嘅嘢就係正確
逼都要逼鳩條柒婆做
j

推爆佢

中共意圖都好明顯，就係當香港係免費醫院
乜柒封晒，封剩香港

山

我諗開始要越權去做 唔好再一味聽上頭講
唔上報咪fb 上報囉 搵人起個數據庫添呀

緊急國際戰線：唔封關證明冇自治，要求美國制裁

封關呀屌

會罷工

全體罷工！ 醫護唔係condom!!!

For仲有道德枷鎖既，可以睇睇呢個：

【致猶豫中的醫護】可唔可以請求你地，考慮為港人性命罷工？你所顧慮的問題，其實可以咁睇

另外，
聯合醫院嬰兒發燒 父母任職廣州醫院 涉隱瞞身份
一單又一單呢d case,
宜家已經完全有moral ground去support唔醫大陸人！
不然難道忍心害死香港既小朋友？？？

最重要既係比到大陸人一個msg:
黎香港都唔會得到盡心既救治,
by whatever means and channels,
例如有時in practice“人手短缺無法及時照顧好大陸人、工作過於緊張導致態度無法好好”，嚇到佢地唔敢黎醫
我地都可以去大陸網站，屌“黑心黃尸醫護唔盡力醫大陸人”

非常時期，不免要變通取捨，關鍵係做咩先可以直接避免【創造】更多本地患者死者

全面封關

tui

香港人真係好撚on9
支持醫護唔好罷工！
我相信香港人自私心態

全香港都知 除左維穩人等

pish ah diuuuuu

sad but true.....

武漢有5百萬人走散左
有幾多落緊/落左黎香港醫都未知

一齊罷！

唔封先好 攬少焦土又贏
睇邊個命大

有錢有勢力都無用

呢幾日都幾單隱瞞求診
可想而知新年一完會爆得幾恐怖
香港醫療根本完全負荷唔到
政府、黑警、藍屍絕對係今次人禍危機既兇手

幫推

支持罷工！

林奠臭雞你憑乜野斥訓醫護?
地獄你落撚硬，
係人間，
你只係香港建城以來，
最失敗、最失德、違臭萬年既九品芝麻官!

支持醫護一齊罷

up

應付冬季流感都120%負荷
再加幾千個武漢肺炎
不敢想像

支持

全民三罷

721831

與醫護同行
醫護手足們 唔值得為啲低等人種攞命搏
要先照顧自己 之後先照顧他人
肯封關未呀屌你老母林鄭

Diu

狗既ot錢應該立即拎晒去防疫同留黎雨過天清之後比醫護手足ot

屌你老母
香港封關，無得再遲

香港政府，殺人兇手

醫護手足罷工啦 我會罷 唔好為班中國人而死

話嚇親病人既醫院有屯門醫院, RIGHT?

屯門醫院你仆街了
唔知仲要邊幾間醫院無當醫護係人

千祈唔好買呢幾款口罩

一齊大罷工！求下大家

t

推 我地一齊罷

罷工 封關

中國真係想殺曬d香港人

想問咩叫obs

一國大於兩制！香港人行撚開啦！特首得777票選出黎，佢理閪你香港人777票+1人任命佢做特首以外既人講野咩！記者會講撚晒啦！佢眼中有幾撚仇恨嗰200幾萬人呀！死都要拉埋抗爭運動黎賴影響抗Wars呀! 所有醫護係佢眼中只係佢妹仔揸！

救護面罩都唔夠貨，n95都省住洗

找左數先好走，唔係又用納稅人D 錢。

一齊罷絕對無問題 大佬咩時勢
今舖返工真係隨時死

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾